{
  "Rose Chest":"玫瑰箱",
  "Value": "价值",
  "Locations": "出沒地点",
  "Party Dungeon": "组队任务地城",
  "Respawn": "重生",
  "Bonus": "奖励",
  "Attack Mode": "模式",
  "ACC": "精",
  "STR": "力",
  "DEF": "防",
  "Melee Block": "物抗",
  "Archery Block": "箭抗",
  "Magic Block": "魔抗",
  "Host": "队长",
  "Rewards in Kill": "战斗奖励",
  "Rewards in Search": "寻宝奖励",
  "Mobs on Duty": "出现怪物",
  "Valentine's Present" :"情人节礼物",
  "Tool": "工具",
  "All": "全选",
  "Clear": "清除",
  "Name": "名称",
  "Qty": "数量",
  "Others": "其他",
  "Skill Quest Points": "技能任务点数",
  "Type in-game name here...": "在这里输入游戏ID ...",
  "Access": "接取",
  "Upper Limit": "上限",
  "Filter": "遮罩",
  "_PLAYER_ not found.": "找不到 _PLAYER_",
  "Requires": "需求",
  "Quest": "任务",
  "Skill Quest": "技能任务",
  "Kill Quest": "战斗任务",
  "Party Quest": "组队任务",
  "Item": "物品",
  "Mob": "怪物",
  "Pet": "宠物",
  "Spell": "法术",
  "Arrow": "箭矢",
  "Calculator": "计算工具",
  "Combat Level": "战斗等级",
  "Loot": "战利品",
  "Present": "礼物",
  "Easter Egg": "复活节彩蛋",
  "Sunken Treasure": "深海宝藏",
  "More": "更多",
  "Reward (pick 1 by random)": "奖励（随机选1）",
  "Actual Rate": "实际机率",
  "Rate": "机率",
  "Page Not Found.": "找不到页面。",
  "Expected Value": "期望值",
  "Death's Deal": "死亡交易",
  "_TOTAL_ items in total": "共 _TOTAL_ 件物品",
  "Rate is _RATE_% each": "每件机率为 _RATE_%",
  "Boss Retaliation": "Boss复仇",
  "Hunting Reward Chest": "狩猎报酬箱子",
  "info-hs": "搜寻游戏中的排行榜。如果技能等级不超过30会得到等级1。",
  "info-ver-ok": "版本一致",
  "info-ver-danger": "版本不同",
  "info-ver-warnning": "找不到版本资讯",
  "Failed loading _API_.": "_API_ 加载错误。",
  "About": "关于",
  "Chage Logs": "更新日志",
  "wTable": {
    "emptyTable": "表中数据为空",
    "info": "显示第 _START_ 至 _END_ 项结果，共 _TOTAL_ 项",
    "infoEmpty": "显示第 0 至 0 项结果，共 0 项",
    "infoFiltered": "(由 _MAX_ 项结果过滤)",
    "lengthMenu": "显示 _MENU_ 项结果",
    "loadingRecords": "載入中...",
    "processing": "处理中...",
    "search": "搜索:",
    "zeroRecords": "没有匹配结果",
    "paginate": {
      "first": "首页",
      "last": "下页",
      "next": "上页",
      "previous": "末页"
    },
    "aria": {
      "sortAscending": ": 以升序排列此列",
      "sortDescending": ": 以降序排列此列"
    }
  }
}
